衰婆我好掛住你。。

好想同你扑野扑到翻天覆地

追返人地啦

你太年青了

佢block撚我d野，同條新仔逍遙快活緊

咁人地都拍到新碼頭

你都快啲搵過個啦

女死女還在

活在過去的可憐蟲

賣佢去中東做雞